吹奏毛魔=人格問題，吹奏光頭=智商問題

個情況就好似因為唔鍾意淋病而走去追住薯片條撚嚟含一樣

屌你老母成班大中華膠日日吹奏連台狗也不屌嘅國民黨先係中華正統，人哋係咪中華正統關你撚事咩，大中華膠全家死絕！！

邊條柒頭掉低個負皮就走左去

仲有吹奏地中海都要死
陳雲教徒我屌你老母

"個情況就好似因為唔鍾意淋病而走去追住薯片條撚嚟含一樣"

淋病vs薯片係睇個人質素, 可以兩者皆仆街

光頭係咪正統係睇歷史, 就算佢仆街過老毛一百倍, 都同佢既政權係咪正統無關

吹奏光頭同吹奏薯片有咩分別？因為舊屎無咁臭就爭住食

至於光頭係咪正統？
都係果句，關你撚事咩

唔關事唔討論得咩

時事台100個post99個都可以話唔關事啦